[A/I] 垃圾驚 FGO JP [621]

Yep

上個post:

死MK

唔好屈

樓主好野

換邊張先岩？

佢痴q左線.jpg

上面阿

呢3格我都有 即係點

即係你果陣已經拎左

即係你已經換過

咁應該係我AC上一手拎左
但我冇大狗果張..即係收皮?

拜

屌佢老母..亂鳩拎...
我望下佢拎左邊張先

3x個鐘無訓教無返屋企
係大學嘔緊個report出黎

其實係講緊邊張

no. 554

成日屌女飲酒呀拿
又要做deadline fighter

個倉有呢張
但加60%防實死唔到啦

無屌女
飲酒同procrastination 無關，我可以一路做野一路飲酒
主要係因為我上星期睇左1x套漫畫

應該靈4咗啲有用既沙煩先定滿埋lv先開下一隻升好？

你屌開仔

呢張真係拎去坦而唔係自殺

新手我覺得靈4完就搞下隻先好d

靈4+30技👌👌

thx，咁打埋紅a個強化任就可以開下一隻

無素材升30技我都想要素材，啲職石唔嗱夠用

啊

福沢諭吉都退休了

極樂鳥之間d鏡唔見晒

正皮比topic

1.5.CCC 第2.2話

些牙下 咩漫

幾時2.4
係咪拖左接近半年

正評，上一頁返去繼續gbf

下個禮拜差唔多
今個禮拜1600萬

搵唔到個post

我反而想睇武藏多啲

武藏果本D 畫功好正 ,
另外唔記得邊本 , 個畫師一定好鍾意文西 ,
感覺上畫文西時特別仔細

一直唔課就係等緊佢回歸all in

55

唔會返黎架啦
最多都係GAY提亞用佢個皮

型到

學03鋼鍊咁最後gay提亞用自己交換醫生返黎

比返醫生我

醫生好似係唯一一隻講明唔會出？

又發功

佢0仔

會唔會真係醫生（from appmedia)

仲有5個鐘見真章

大奧聽日先完，會唔會聽日先講

由2月燈到而家
比你中又點話

LM

應該係gay提亞 醫生應該係唔會出 好似解包冇醫生?

我燈長草

Tamamo同武藏但係無位擺

依期時間唔夠用啊, 生草就最好喇
D2剛剛開世5, 要花好多時間農啊

劍式解包有對gay提亞語音

Dum左張床去 買個櫃

睇完醫生點？

尋晚食完藥今日好左好多了
起碼已經冇成身痕

Lm

鹽濕仔禾牛一
想乞句生日快樂

肘關節幼返d就好

瞓廳解決一切

HBD
今年丁少d H漫

生日快樂呀ching

已經住緊劏房

生日快樂
今日記得玩得安全d

生日快樂

迷你倉

原來大久保做埋廣播局主持

🎂

算了，有錢都留嚟買驚同課金，公仔呢啲我都係三分鐘熱度

3個輪班(好似係

生日快樂，今晚邊間酒店等

生快

差啲搵唔到post

生快
有無位俾我抱？

生日快樂牙

生樂

強推nemunemu,近排有個偽娘打丁比人推咗落火坑都好正

*打工

一次過屌哂

股下金珠 百看不厭

今日都係牙MELT生日

快生

執未

想4

你個名

又扮晒蟹

deadline fighter行迷宮行到瞓著, 仲有兩層未行哂

屌到佢大肚

生日快樂🎂

搞大!!

an機伯爵寶具白mon短咗咁多嘅
幾時fix架

似係有錢人換左新手機多d

上次update

請你食tamamo 一個月前整嘅蛋糕

係咪同黑mon迷宮一次過fix左

放套無結局既MM一族出黎咩意思...

kob清人緣真係好
連續幾版都係hbd

又勝

in果下有少少失手
驚出事

都係跟你學

真
跟得多唉唉叔真係贏多咗

唉唉有冇打hell

趕緊fgo 飯都未食 依家先去買tea

重邊鬼到打到白貓

如果你唔係燈神
你都應該得

有錢食下午茶
又勝

又屈

無人親近我

你日日喊都有人理(笑)你啦

KoB生日快樂

d人唔比佢喊

fgo有小刑同伽摩ham ham足矣

話說今日係咪有風

早過黑moon

所以最後都係比人笑

琴日先買返fgo漫畫一章最後一集
真係改得好好

追番po 原來未祝福全控
kob生日快樂

星期二

呢排同會然黑尾歐親切起來

冇耐前仲屌緊佢

佢入左我地個團

傻閪團

返多兩日工，就放長假

好多食女獸

下星期五先復活喎清咁快放

Kob生日快樂

放啦，放12日～
公司安排唔同掛

KOB巴生日快樂，雖然唔熟你！

仆街hr想chok我搏失誤

又改返呢個名

兩個acc黎，用緊pad

巴打你大獲啦
#會MON POST 捉人分身

井囝mark低左 ban得

鬼畜

花札點換好

花札淨係要嚟消德川條bar想點換咩

wind

有風

風

有更新

可以減佢血wo

星期二就想有風
月豬真係

中風

日日都中風

咪就係減條bar拎佢低血啲易打啲，無其他用途

唉 冇得救

睇嚟都係要等聽日完咗大奧先有得望風

你咪又係月豬

仲期待星期一星期二既日子有風既係咪on9

仲期待緊雷姆會醒

睇黎我都係返去做騎空士

可以lily瘋狂玩遊戲

成班叛徒

回曬塘

繼續玩公主

聽日update main.

我玩gbf果陣fgo唔精蟲也不是

連*

比唔比射上去?

喵吶

二五仔

生放都冇啊 main空氣

好掛住日向

完活動唔main?

Shazam！

唔係次次都會main
而呢個時間update都好大機會入定d主線野落去，可能好似上次咁塞個intro落去

受教了

さらに裏の絵柄も発表され、一万円札は東京駅（丸の内駅舎）、五千円札はフジ（藤）、千円札は富嶽三十六景「神奈川沖浪裏」（葛飾北斎）。

反清復明！

呀榮又贏

又喊

圖4點解其實

其實宜家排密左
4月10-17 1600萬+2.4intro
4月17 生放實裝2.4
4月17-24 2.4 pool1
4月24-5月1 2.4 pool2
4月30 黃金周十連假開始，事件簿合作

點解要睇難民番

幾好睇啊 最愛都係小林家女僕龍

千5萬果陣都係當日先公佈

2.4 intro咪大奧咯

跟緊電視做緊體操

作者鳩畫姐 可能佢覺得伽摩有d似隻女奸角

大家一樣係長直髮加色誘加分身加拉人入異世界

唔鍾意難民

正，咁快有事件簿合作

我要生草啊，無時間農啊

咩叫難民番其實

7t完全體

橙子打faker果場,睇完漏咗少少前列腺液

幾時出自選福袋

我要大量素材同職石呀屌

跟攻略打都滿大半條bar

諗下好啦

唔知有冇4星角送

之前係無限福袋，跟住有限無限都擺埋一齊
我估黎緊係只有限暗鍋，然後只有限上3下3，最後只有限分職

闇鍋正
唔洗煩

就執應該有

啱呀

想好似豬迫超得咁買10抽再自選一隻呀
你就想呀

暗鍋係乜

記得有次係得一個福袋pool，唔洗諗唔洗煩

所有野炒埋一碟

上次咪係

有得比你揀仲叫福袋嘅

自選4星一隻

撚爆月豬

想要狂蘭或者黑肉，appmedia 4星s rank

可能連自選都無，是但派下呼符就算

講出黎自己有冇笑

笑1

講嗰笑話 飛高福利

垃圾網睇壞腦

咁應該睇乜

17年頭 7職分開無限定 (貞落入殺pool)
17年8月 有限+無限暗鍋
18年1月 三騎+Ruler+Avenger / 四騎+Alterego+Foreigner
18年8月 7職+EX 8個pool 有限+無限 (15石)
19年1月 有限暗鍋 (15石)

喔屌
原來我一早就已經係難民..
沒新NEW GAME睇好想死

19年1月有限分職wo

芳文社

1輝石以上當贏

17年8月最刺激

冇野，原來我記錯野

分職都係夾埋必出1隻5星定每個pool 淨係睇都覺得刺激

出有限分職咁益玩家

今年玩新野整個自選10隻抽1隻

訓醒未

利申FF

E隻閪game點會肯比自選

如果1月係只有限暗鍋，今次一定只有限上三下三，諗下抽上定下算啦

留名

全部人投票
最高票個10隻既福袋

沒希望就沒失望

都係啦
16年1月 藍毛、沖田、玉藻、阿提拉、月神、jack、大公、 船長 、小莫、孔明、貞德
16年8月三騎+ruler / 四騎

下三有extra好似伏味無咁濃
不過我想要番分層池

Extra可以分一半放上，一半放下

賓周那 小刑 大公 舊劍 1001

有無人估一次分職階+Extra一袋咁

應該係要諗可以為隻game付出幾多
而唔係希望隻game可以比咩福利你

唔會
之前之所以殺職加extra,係因為個轉殺得Jack,extra得白貞先合埋一齊
但上一次分職冇記錯已經殺一個，extra一個咁抽

成班係度發夢

呢樣雙向既，玩家付出既同時都希望營運比到一定福利
所以而家投入左cy媽媽既懷抱

Agreer而家飛高肯設計活動俾你玩已經算好，仲諗住R福利

真
要不是FGO，月豬早就死清光了

18年8月個次係咁

十卜清
已經準備好豬迫月中井隻濕婆返黎

一齊儲牛刀

左邊右邊我搞大左肚

想搞起隊風隊先
武勳allin暗瓜

電母諗住扮llc溝女?

我從來冇話過我唔係llc

又有新的想法

我要jack囝同幼貞就得

古戰 Are you ready?

阿比等我黎守護

hea

大猩猩

搞大

高比同學

Ready

not ready

逃兵

咪報串啊

3個負皮, 希望你好好反省下

40lv都冇學咩人打呢d

好色情lor

新手打唔贏古戰D關

玩具撚行撚開啲啦

我都投入cy懷抱

歐王降臨

珍 cy爸爸啲驚咁好玩

公主
等緊雷姆啊

等睇fgo執柒

第八幕之後要做乜??

珍

行哂所有黑路未

笑你老母

下 所有迷宮要行完?

我當初行哂，但好似行第4層封印之間都得
不過行哂有好多料

我打完咩大奧外側 就卡住

唔知就行哂包無錯

無時間

點會冇
一開頭會黑moon就話姐

4樓左上 封印之間

thx

唔訓覺未得

收皮啦

uccu

757d

如果我依家全清 清唔清得切?

柒到盡頭仍是柒

宜家黑moon load得咁快應該就無問題

你就好...
宜家load得咁快 , 我一早打黑MOON 下下LOAD 成分鐘

呢個死線鬥士要返學堂深造下

hau gu巴都打完啦

話時話唔知係咪old news黑櫻好似又有新立繪

唉

唉又勝

唉唉

成日都勝 .gun

常勝的唉唉

個個都唔妥我

我想你

好快姐鳩開master技 一t過

點解咁多deadline fighter

呢個係開打前果幾個分身嘅立繪黎
係右下果個表情無用到

earth deadline fighter force
簡稱edf

你唔係真係以為隻game咁好玩

冇時間 同埋改左黑mon

右下 黑化 萌萌丁

好唔好玩，做deadline fighter 咪自己辛苦

另外，呢隻game其實幾好玩，夠hea夠簡單

呢隻驚好玩都講得出 唔係掛
隔離是旦執隻都好玩過fgo啦 賣角色驚黎咋

呀祈新mv 電親我了

祈妹

個下單眼正到

aimer又有新歌

係唔係上次機戰生放隻figure

其實寶2係咪真係咁重要, 有邊d 英靈係寶2提升好多, 因為成日見好多師兄追到寶2甚至寶5, 但係速刷又唔洗高寶, 打高難又唔會特登儲到去200%, 咁用處何在

點解機戰呢條女主越畫越肥咁既??

個寶傷倍率會直接唔同 而寶2cp值最高

速刷fq=/=速刷活動

但實戰師兄們都會盡量儲到成200先放?

唔會 但個傷害有明顯分別

師兄意思即係寶2速刷多數會快過寶1?

晚晚發夢都聽到狂蘭飛機聲點算

想說服自己唔好課咁多去追寶2

聽住white noise/海浪聲瞓

簡單D
假設隻BOSS 20萬 血,你隻寶1 BUFF齊先打得到佢10萬
人地隻寶5打落去一下秒唔使補刀

當你刷過百場 寶1要補刀 寶2唔洗
補刀當你打多10秒
100場=1000秒 咁我寧願寶二啦

佢應該係以為寶2 要 200% NP 先會加攻...

寶具lv 同傷害係正比例
高傷速刷都方便D

綠卡藍卡就會快啲同易啲連發 因為寶具傷害提升=overkill 獲得np量提升
紅卡就會明顯見到寶具數字高左

好似係

抽隻aoe ae返黎咪知

抽唔到...

個人覺得能力有限 單體寶具可以唔追 最多打多幾t
但光炮最好就寶二

扮晒蟹

老老豆豆 你要計埋佢係咩類型既寶2 5星aoe我覺得除左岩忽王冇一隻鬥得贏4星狂蘭

靠害

寶2淫尼都係RJ

男人已經無用既價值

剋5個職有3個得1.5倍攻,又要抽多下寶

睇下打咩 ?
金閃閃打高難勁好多
利申 冇梅撚冇cba

右邊幾型 好似小太陽

呢個當然講緊要有cba啦

獅心王

幾時出 , 俾人燈走左好多次了...
狂蘭都抽到寶5了

呀diu 唔L 係既咩, 200%NP 又會點

突然醒起FSF小說買咗好耐仲未開黎睇

簡單答你點解抽bo5
型
威
英雄主義
疊馬

葉仔繼續食老本
CBA排隊到唔知幾多萬下載先出

當見到張月結單

出新一本既時間夠你重溫晒中文日文漫畫

200係上oc2咋

OC效果睇個寶具本身set左咩

排乜野姐，8月4周年咪會pick囉
以後每個周年都會pick

本身都係BO2派,
不過有時追唔到就收手...
除左真愛先會追到BO5

200np係有overcharge效果 招招唔同有特別寫明
例如孔明oc就係高啲機率暈中

但其實串寶具卡第二三張就有oc效果 所以好少人去到200先用

好似係

又岩
睇返日文小說預定今個月第5期,仆街佢上一期係2017年4月

比啲台仔話cba令遊戲加速死亡 場場一樣
心諗唔通每場睇幾次瓦化隆先有遊戲性

點解玩FGO？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

開個wiki睇吓寶具lv同oc先好唔好...........
隻隻唔同效果

無計，中間成田係醫院出出入入左好耐

而家先開始清層

有錢未抽又冇人迫你

Pay me拖住先

是但啦 , 想抽咪抽
最近要自己分配好每個月份人工點洗

十香叔個個月十劈眼都無眨過,點跟

呢到個個無限錢

冇得跟架啦 十香課10pack當係碎銀

你都係

差緊幾皮卡數

點跟

二世事件簿最後一本初夏出
FSF幾時先完到

DEADLINE FIGHTER FOREVER

獅心王竟然可以快過阿基里斯

成田預有十本。佢平均一年出一本，即係仲要5年

最強職階saber有自充50未

收聲

村正

收島風fsf入面嘅閃閃又柒

老馬王唔老馬邊得架

今個月開始冇了

真

佢今次無老馬，但都係柒左，處於半死不活嘅狀態

Tamamo Time

板醫生

btw大仲馬筋力C

一開始睇錯以為又係#台主入左黎，點知屌你#台主又真係入左黎

紅A

唔好咁多事

梳

依個活動又幾易做DEADLINE FIGHTER

以後唔貼鳥
貼兩張大返你六張

#精神病人黎

點會 我依家先全清緊第二層

黑炎嘅哈桑技

獅子王打金閃
狂蘭打法加強版

大仲馬回億 伯爵出場

哈桑補完計劃

圈住果兩隻升邊隻好？

緊係囡升

唔升男人

皇女for sure

ok thx

右上
你個box support唔到你d狂職上場

fake嘅"綾香"以前係唔知邊個教會見過金閃

弗拉德 cls

兩隻都唔升

閃閃又真係慘左啲，連王財都俾人封埋

伊絲塔

同場仲有艾蕾/內爾伽勒嘅眷屬

圓卓之中最無才能=凱

on9睇睇下美股訓著左 醒返無左5千幾蚊
執柒左佢啦Apple

而家未嬲到訓唔著

g

係呀!! 好撚柒嬲!! 嬲撚到仆街

半睡半醒望一望 變撚左紅色 嬲到仆街 賺2千變左輸5千

我今日都連輸左2場波重要90分鐘反cup
又打極都打唔到隻蚊

二十連發ex咖哩棒

屌你老母仲要唔記得登入分身 哇 好撚嬲

又課左一Pack又抽唔到 好撚嬲 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔記得仲有兩層迷宮未行哂

又發作

攞哂金狗就算

啱啱拎哂, 陣間行埋佢

病撚左，冇力打活動

黑皮又勝

今次個活動真係唔打都無損失

等復刻算

最重要係卡池

遲d有福袋？

講真到時復刻一定好悶

殺職有J子，雖然想要山翁
丑職又有黑沖
唔抽住啦

洪巴巴勁到咁

啱啱搭西鐵俾隔黎個女仔望住我刷QP
有啲唔好意思，昅返佢，原來都玩緊Fgo，
而且用緊殺生院，真係幾surprise

可以享受無黑mon既呢個活動
感覺一定差好遠

仲唔互add

比十秒你

毒男唔敢開口撩女仔

我啱啱玩返都試過，無啦啦俾條友𥄫住，跟住係咁向我曬卡，仲要玩繁中版

囡囡?

我老公金閃真係慘，被人圍到

有人拎拉二嚟比，然後就話拉二都冇輸得噉樣衰

啲人係唔係唔用腦諗野？

拉二嗰邊得一隻Top嘅舊劍，一流嘅布姐同阿拉什

金閃依邊 唔出得全力拎Ea打破格嘅 毒蛇黑泥av海，一流嘅獅心王，伊絲塔隻臭雞仲要閂咗王財+偷王律鍵，令到金閃喺冇王財嘅情況下硬食海德拉 + 愛迪生偷襲穿肚，瘟疫仲要出嚟搞事

拉二 小太陽 贏政 是但一個噉被人圍法都死啦

兩日無訓教
係時候休息返兩粒鐘

原來今次唔係老馬王自己老馬, 多撚謝個MASTER
召金閃件聖遺物竟然比伊絲塔拎左, 搞到王財比人鎖

週年同日本時間每年一月一日

7月定6月有周年黑暗鍋

俾你地劇透晒

7月

D 撚樣唔識用4重加密

劇透係FGO post既一部分
好多人都好歡迎的

仔嚟雖然我都試過搭火車見過囡囡打緊CCC，但係唔靚

今日應該有風喇掛

邊到有翻譯睇

其實加4個member唔難
除非d人弱智,咁我唔怪佢

信唔信葉狗咩都唔做

有電姆咁講，信了

記得清體

齒輪透從來都無問題

冇曬隻特攻fd用，高難度可以放棄

高難用金閃加特攻禮裝，好似3咒完場

金閃岩唔岩

唔係打多次boss關咩，冇睇打咩
搵下先

6隻英靈，每隻兩條血， 金閃加200%特攻應該4次寶具完場?

不過我自己都唔係用金閃打， 隻野得寶2

頂第5層行極都行唔完

宜家得生肉

慘

今個星期電姆有一句台詞
電姆清射左未

未睇

第六層拎哂花禮先可以入關?

瘟疫就係伊絲塔口中嘅NERGAL眷屬

又一個
4層封印之間

THX

一野打唔爆清姬，唔打鳥

英雄王

隻清雞第2條血好似成70幾萬

五點有風

唔好咁，今次唔係佢問題

懶有型咁掉撚左把鎖

所以咪又係老馬，當初唔好扮曬嘢隨手掉咪無事

正常邊有人估到會真係有蘇美神出現用到把野
全智全能之星 OFF

點解仲可以有人未打完
鳩掀就送素材 推曬主線FREE都唔使刷就可以搬曬d料
劇情又數一數二好睇 更新完仲要唔洗跑狗

要刷風琴準備古戰

終於打完event, 冇諗過今次咁煩要係咁撳

係咪打一次就得 想直接開令咒

2次
第1場背景係字宙
第2場背景全部都係迦摩

唔洗琴都1t牛到

見到kob入左我場細巴

我估1600萬有hunt任、強化 大成功UP

都係例牌呢D架喇
對葉狗冇晒期望

俾到你驚喜嘅就唔是葉狗啦

187巨巨

好有緣

冇驚喜就係最好既驚喜

掛住睇股 算了

掛股

又少個聖杯

今個星期既驚喜就係更新完咩都冇
咩1600dl/復刻都冇
葉狗想我地好好養生

最大驚喜:結束營運

日本女coser抽18萬日元先中寶五

in完又in 等offer等到傻

Cos好易搵返錢姐

都要有咁上下本錢先得

想再快啲搵返可以用多一種方式

呢行食青春 比我就唔打fgo隻廢game 浪費時間喇

Cosplay呢啲表面野黎

一發六單？

呢個18萬羊咁大波
做幾轉都回本啦

唔係話cos一定係，但太多呢類人先會令人咁覺得咋

又唔係咁講，門面野好重要，見到你打飛高班毒撚就會覺得你好pure好true，可以收貴好多

cos 櫻喎

櫻

何方神聖

屌你咩
咁撚豬就咪放啦

咩青春一堆人妻都係咁
Fgo公式個尼祿咪人妻又生左個都仲可以搵錢

屌望多兩望，成個男人咁既款

同一個人..

今彈sp竟然唔係lily

小安嗰樣咩事
between尼痴巴隻手指

百貨應百客

唔撚係呀

咁都揾到食

呢度有冇會員打算cosplay揾外快

之前強國有男人cos阿福都可以下海...

拎我隻芝麻凜墊枱

呢兩個？

zmc夠做

仲講

真係唔講唔記得

警告

我錯了

你已經死了

趁zmc未出現快啲推上去唔好俾佢見到

推

zmc話過出殺狐佢會cosplay

支持

又屈我老4 zmc

今日唔咸拿

未咸

日任咁款

收島風芬巴巴設定係超越人類史最強一角嘅世上一切之惡，是咪即係

好耐未見基川追擊ZMC

小說第一日出就畀前幾頁果條友劇透哂最重要啲劇情

次次入黎唔係笑燈神, Zmc cosplay 就係講雷姆未醒

係咪我錯覺

話左每逢有咩更新都唔好上連登住，睇完先上

你錯覺，明明有傾過好多野

屌你老母

佢地推得咁落力都俾你發現

仲有gbf lol 公主連結 賭波 股票 各種無病呻吟 等等
就係冇人講fgo

出現了

唔覺眼有喎
不過聽到佢嘅叫聲，金閃第1次會驚

屌埋你地老婆

我幫你手屌佢地老婆

咁講下PAD囉
愛貓超轉生, 係唔係可以再有番出場機會呢

係
但記得要落隻撐回

有愛可以一用，唔算差但唔會是一線

醉愛冷門隊

不了

做隊員咪算囉

招主動廢到咁 邊輪到佢做隊員

對上一次閃閃淆底係幾時

UBW動畫 B叔果下都只係嚇親
今次閃係"恐懼"

屌你老母M記新出隻海鹽味雪糕真係俾狗食

你未係隻狗囉

仲好有當年既柒達味

我都覺

蘑菇認證
閃見到芬巴巴就好似柒達見到變身菲利/完全體斯路咁，仲會瘋狂用波/王財射對面

我係超級比達

貢惡仲咩

邊個黎

洪巴巴?
牙閃都要求太陽神幫手先搞得掂

RIP，今日就俾你盡情喊

Yes
仲要係閃+恩+太陽神幫手先贏到

我見網上大部份都芬巴巴，又唔記得本身叫開邊個，照copy人地果d

牙恩淨返既幕間應該會講佢

笑死

即埸發揮

我都想喊 好耐都無中過好野

個時係美國
dpj全部都係last day做
沒事既

點解會啱啱先知...

捱夜 gogogo

Ppt可以鳩做 後者就無得救了

呀呀呀呀呀呀呀呀

PJ專用快樂水

快手做野,咪上嚟啦

唔飲呢啲

好正架
雖然依家沒飲鳥

你d組員呢

多謝失敗卿提供快活的空氣

唔好做，扮病走堂

飲開紅牛

有兩個做左野

即係你未做野啦

Written report 幾多字同咩topic
大家一齊比意見

自爆不了
又唔係搞唔掂
係趕姐

屌咁你喊乜撚嘢，趕你就趕啦，仲咁得閒上連登

有冇風

打暈自己訓多陣先啦 未5點

電母頭

差緊d嘢

套野d女淫到癡線

伯母都好淫

咁惡做咩

鬧佢都係想佢好，我自己都好心痛

呢到剩係比靚女ham
男仔收皮

喊咩野喊，呢到邊個批準你喊

電姆連會長都敢屌

冇睇名

電姆呢排壓力大，每次壓力大都有新野玩

你走先, 我幫你頂住

會長已經Mark左落簿仔

電母 死因心臟麻痺

會長唔會俾電姆死住，要電姆一直睇住佢老婆訓，但又叫唔醒佢

答案絕對係右邊

心臟麻痺
馬上風

PW: faku

連會長都恰

今日有無風 ， 維護緊

比嗰忠告你，唔好對葉狗有太大期望

信唔信一開係咩都冇，叫你養生

維咁多個鐘喎

等我黎燈下啦,
等陣最多出個垃圾池

嘻
肥絲

慳錢

差ppt

風...起了

咁快手

中

人仔限速連玩gbf都做唔到

佢都有今日

#3同4 冇左

有風未

最多咪bam三日

等多陣就有CBA

片刻寧靜好過冇

上年差唔多時間係開獸國

一早block撚左
On9當有趣
衰撚過認字特警

你望下牙2
靜幾日架咋

好小氣

葉師兄返黎未

上年係上個禮拜就開獸國

仲有8分鐘就可以睇到底係咪長草

扑埋你

屌你500字就叫春

想打你 我仲差2千字

4mins

一齊，我都差2千字

中!

30.37MB

出左！又中

中啊

BX

XA

Box

清晒幕間有190石

終於加位了

下個event要過2.3intro

派1PACK就想收賣我地?

良心公c

完咗pool先派

157/190

2.4呢

終於加box喇

上面邊個話要打贏高難公牛先有騎凜

sor錯post

終於中到野了

好耐無中好野 新個兩隻重要正到乜咁...帝王花(肥) 同 伽摩(ham)

做左183個

屌你

xa

等緊咩？

跑車ser

.gun
得76

好多了

below人狗線

中乜??櫻?

你啲呀榮換而家中到野

我收左390石係度

bx
呢家邊有樓抽

新TVCM

2.4呢
又要番去刷鏡

x醬終於黃到
之前寶四
仲要冇俾佢回收晒啲石

做得30個

彩圈

90石爆死

依啲任唔會有死線

新PV

終於可以抽5星櫻禮裝

31個

屌

無事嘅，黃金周之前仲有時間開
但估唔到事件簿會係2部時空

武藏

圖鑑撚嘅勝利

到孔明講下神打前fgo線做緊乜

以為搭左時光機添 原來係原始人

冇綠膠真係想死，又多左堆野換

打左153個幕間 同 58強化 ONLY
無咁多肥料升晒佢地

種火無減半

賓周那

下次刷箱勤力啲

叶：派左石仲想典

四十抽 送膠
再用膠換五符 又中膠

送得個百鳩幾粒石就算

肥又冇半減qp又冇半減

謎X抽唔抽得過，定再等下好

伊莉雅禮裝

有cba都抽得過既

有愛就抽

咁我都係等cba up算

強化有28個可以打, 但係無半減 / 四分一減 唔想打

不過幕間就真係全部都灰晒, 依家四分一減想打都無任打得....

不過終於肯開多各100位 放過葉

用晒送啲石又係唔出殺生院

到你有cba就會想要埋
唯一一隻5*單體綠卡

30抽大爆死

慌之後唔出咩
只會更勁

JACK

感動 終於派得多過gbf

當我冇講過

邊會多過gbf

好彩早排得閒無野做清左下幕間，不過小薯我得80粒

打漏B職

5*單體綠卡有好多wo

我又冇講幾時開始計

禾刀系

執柒啦屌

重點係狂

黑櫻呢

都話打漏

5張符又收咗皮

唯一單體弓職bx
仲可以打外星人以外場合做下part time

教授都單體弓黎

訓左冇睇
想知台主說好的武藏pool出左未

痴線又養生

送好多石

付出多到咁，勝咩利

bx 單體弓?

Myroom 57MB

人地未來返黎，用緊我地冇既英靈

生命滿希望

搞撚錯 點解係雙pick

屎眼不識太山

綠卡 劍特攻 我當係弓職了

垃圾到不能再垃圾

反葉人士仲係唔係到

一世反葉

咩事

冇退出過

Over over

單抽淨返5石

直接派綠膠咪得 做乜柒姐垃圾

出2.4就無人反葉 好似係

9up架咋嘛
XX萬DL無得估

你老味葉狗是咪up錯左2.4嗰pool

佢出村正加我抽中，咁我支持葉狗1秒咁大把啦

FGO親生女 武藏

玩波玩腳玩格甩底都得

和泉本子

好想要

最後1000膠換哂文西

依加冇膠用

當格蕾係配布四星，事件簿除咗橙子仲有邊個可以做新五星

訓左冇睇
葉狗又有咩搞

bx 同石，一貫作風

留友情

抽友情

綠膠 一貫垃圾

cba呢

多謝你。

唔出新角色 再pick多次孔明

武藏同梅林係咪絕咗版

事件薄實pick 孔明啦

無人想知呀！

faker🚬

岩呀，然後4星格蕾係要抽

我
立即屌你老母

會長呢... 有人曬卡...

三藏你出黎做乜

清好波

會唔會諗多左 活動禮裝炸

Bo5 Go

佢冇寫幾抽中
入唔到

不了，真係要去老麥𢴇2手薯條做3餐

唔係放bo5，而係放抽中，咁你估下會係幾抽

邊有錢追寶5，係追我一早追咗黑櫻先

屌你葉狗咁得閒整新cm，不如搞好嗰系統，出下好活動先啦

咁你叫佢開估囉

二次元
現實

曬卡正臭J嚟

開估啊 幾抽中

平時我曬卡成廿幾負皮

我原諒你

1 pack+5符

上次抽到寶6都食左幾打負皮🚬

做咩今日咁大方

我表示我自己一定唔中

飛高新手太稀有

拿我上面都教精你，你都要尋求人扑你
咁真係抵你死

諗住唔抽都係掉左20抽落去 中晒士郎裝同櫻裝收皮算

俾次機會吖老細
俾次機會吖老細
今日晒得唔好，再晒！聽日晒得唔好，再晒！晒得好你俾負斗皮我！俾次機會吖老細！

ME 刀是新手

Thanks!

我都係新手

我都係新手喎

Me new hand

晒極都唔會夠呢度啲巨投玩

禾刀係新手

係的士weak陣先 身心累

巨巨曬嘅係bo5，禾地小薯曬嘅係bo1

即日回收晒送個pack D石+5符
4星都見唔到

又點啊

都冇pvp,怕咩，我隻公主唔課，唔夠d巨頭打

笑下都唔能得

是撚但啦，佢想知咪講囉

葉狗真係全能到仆街

畫尻槍寫柒劇本令到聖誕唔吸引係佢
特登改大奧個劇本唔出村正又係佢
而家畫埋cm動畫

終於啪晒啲朱古力

唔似你作風咪問下

好彩你提下我
唔係又要等

失敗卿都可以生活得好開心
發放正能量

養生一星期？

比巨頭block左 add唔到巨頭架

珍...

年輕人始終係年輕人

下不違例

知錯了

姑息養奸

垃圾pool有咩好抽

有寶咩，呢隻廢驚是但add街人都夠做啦
gchi新手繼續晒卡

冇d志氣 下次晒寶五
佢地嗲都唔敢嗲！

記錄在案

小氣簿

咪又係用人地寶1cba
其他位擺到曉飛都唔用啦

是但啦
月豬好易滿足

You have surpassed 巨頭's bottom line